男人黎講 去公廁痾尿都要入廁格既都真係無品既極致

首先唔係話你怕醜驚碌臭鳩俾人望到
而係講你地好似唔撚識用馬桶同賓周咁
一痾到成地都係
二又嫌坐廁板污糟唔撚揭起
三連用完沖廁都唔識
你知唔知點解會有尿兜呢樣野
唔係為左方便 唔係為左快
係為左係班尿柱開叉同滴滴仔既撚樣而設計
尿兜好處就係就算你基本上係一個盲毛
只要對岩方向 尿兜都可以接收到你既尿液
之後仲會自動沖廁費事你班小兒痳痺閪手㩒唔到水制
好啦有咁方便既野你痾尿唔用
係要用坐廁
Fine 唔緊要
但問題係你唔撚係高比拜人呀
你話你唔揭坐廁板
你係唔係每次都要可以痾到穿針尿呀？
成日擦板彈出
你估你真係打緊籃球呀？
真心希望你班用坐廁痾尿既人
痾完望一望地板
用自己d閪尿照一照自己個樣
似唔似高比呀 似唔似咖哩仔呀？
唔似呀 屌你老母
死番出去用尿兜啦盲毛

返工好大壓力？

當你係街突然好撚肚痛
要痾屎
入到公廁發現每個廁格既坐廁板都係尿個陣
我諗你就笑唔出了

放鬆啲啦香港人

55

平時去開個私人廁所邊有尿兜架

咁呢啲人又真係衰既

唔係話唔俾你用坐廁痾尿
但屌聊星可唔可以用得衛生d

成個廁板都係屎又點計 唔係無見過

惡性循環黎
有部分人踩廁板就係因為個廁板有尿

細個學校罰坐無影櫈就係為左今日

樓主肯定未見過全部格爆哂屎 試過望完之後行出廁所幾步嘔左出黎

個d係爆屎渠姐
未必人為既

試過凌晨喺公廁見到有人喺廁格門口射去屎坑入面

心口碎石從未怕

穿針既話其實冇問

咪就係你呢d冇公德心既契弟
以為自己係黃飛鴻好武功
搞到d廁板有屎囉
你真係沖出黎要人話你

去過幾次台北我都想，除非遊客區，普通台灣公廁都乾撚淨過香港百鳩幾倍

乸形嚟

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

仲成日笑鳩d支那人唔識用廁所
自己都一擔擔

sor lor
一企係尿兜痾見到其他男仔就扯旗
好尷尬ma

就算扯左
用尿兜對岩方向都痾到